公務員暴動！ 港府宣佈由下星期一（5月4日）起，大部份公務員將按正常時間上班

港府宣佈由下星期一（5月4日）起，大部份公務員將按正常時間上班，而公共服務亦會回復正常時間。

惟部份因疫情需要而關閉的康文署場地的重新開放時間將有待公佈。

#香港新聞 #武漢肺炎

全體公務員心聲： 我地唔番工都無影響社會運作，點解要番，屌你老母

間接證明公墓員係癈的

一切回復正常

照你咁講，咁啲教師教授校長都廢架啦

事實大部分ao同eo 都係呃飯食

仲想點？
出住糧放左咁耐假
出面唔係放無薪就7，8折出糧

咁點解要出糧？

是的

入公務員就係自私+想hea , 咁諗有咩問題

公務員起義!

暴政幫兇
日日寫埋晒啲閪稿

唔想返工咪辭職囉

疫情完左

番工啦柒頭公墳員 無撚用

星期六日咁多港豬出街玩

其他工日日都要返工放工

都冇本地大爆發

班公務員自私撚想wfh

我地的出面打工既2月都要返
5月先返仲係度鬧

你一個人化表全體公務員？

咁你重仆街過中共。

個問題係限聚令唔取消就要人返係唔make sense

假防疫，真打壓
準備延長到6月

全世界復工但餐廳繼續1.5米
你班友lunch time聽食屎都得

其實好多公務員一早復左工

架構 ON99
入邊好多冗員 老屎忽
前線做到ON99

呢樣先痴線，限聚令同食肆禁令唔除，根本製造混亂

見到班垃圾公墓狗係咁吠就安心了~

其實公務員一直返緊工個個都以為真係在家工作🙄